香港政府即將dq泛民主派

做好準備

下?
唔係dq咗三年啦咩?